【打打氣】請入來留底一首歌，幫香港人打打氣。

先貼為敬

Coldplay Fix You

MV

歌詞

輕輕一推

一定係呢首！

繼續推

又推

中島美嘉 - 僕が死のうと思ったのは

呢首都係撐，不過係Tonick
MV講2014，好有意思，我哋而家進入下半場

這一刻
對抗輪迴於這麼悲哀的世間
煙火璀璨
湮沒呼喊
抗拒是罪嗎？

雙手緊握
擊碎那虛假定律
未怕 埋葬六呎之下

希望呢首歌比到力量大家

Michael Jackson- You are not alone

Coldplay- Up&Up

keep holding on
Avril Lavigne

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

龍老母今日好sad
請大家唔好死，唔准死。
死左就真係完了，所以唔准覺得自己命賤。

大家可以傷心，但要振作。
聽完歌喊完好好去瞓。
唔好諗咁太多嘢，專心作戰。

多謝巴打。

End of the road - Machine gun kelly
純粹覺得個旋律同我呢排嘅心情夾

起來，饑寒交迫的奴隸！
起來，全世界受苦的人！
滿腔的熱血已經沸騰，
要為真理而鬥爭！
舊世界打個落花流水，
奴隸們起來，起來！
不要說我們一無所有，
我們要做天下的主人！

這是最後的鬥爭，
團結起來到明天，
英特納雄耐爾
就一定要實現！
這是最後的鬥爭，
團結起來到明天，
英特納雄耐爾
就一定要實現！

從來就沒有什麼救世主，
也不靠神仙皇帝！
要創造人類的幸福，
全靠我們自己！
我們要奪回勞動果實，
讓思想衝破牢籠！
快把那爐火燒得通紅，
趁熱打鐵才能成功！

抗戰二十年

之前有巴打講過呢首

我連怎樣令自己開心也不知道
但不知哪來的自信 我想令你笑

哪裡只得我共你 Dear Jane
吻下去 便確定我共你 能同生 能同死
趁渡假 覓勝地我共你 能從此 一起

我們 身邊太多假人
心中太多傷痕 等不到私奔

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 要確保你無愁沒憂
不聽閒言 若你好 就已經 很足夠

愛下去 便慶幸我共你 能同歌 能同泣
與外界 未隔絕我共你 能停止 呼吸

我們 身邊太多批評
干擾敏感生命 不想太清醒

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 要確保你無愁沒憂
不聽閒言 若你好 就已經 很足夠

那裡無人被嫌棄 那裡無人被人欺
浪漫溫馨一世紀 那裡只得我共你
勝過絕美的晨曦

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 要確保你無愁沒憂
不聽閒言 若你好 就已經 很足夠
生存 就這麼 愛到死 很足夠

什麼放不下
今夜就讓它糾纏

我相信明天會更好
不管你在哪兒
變成了哪一國的星星

我相信明天會更好
祝你愉快 這里留白

塵世內 誰無畏懼 誰無心碎 誰無唏噓
年年適應年年老去 而智慧是沈澱精髓
連連跨過挫折後驀然回首
可說一生的歷史 怎會了無生趣

如帶著 殘餘顧慮 殘餘不滿 殘餘空虛
時而走近時而遠去 還看最後 荒廢或壯舉
決定我成敗得失心胸裡
然後磨難結晶 將化做翡翠
多得雨水

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —